強烈要求Admin bam 會員 漆黑裡緊張的碰撞

為左2場波
2日內至少係體育台開左21個post
瘋狂洗版
希望admin可以做野

十卜

G持 一係開賭博台

支持

更gchi

隨意批鬥其他人
連登仔果然惡過共產黨

G持

開賭波台啦

支持....漆巴真係好q煩

成班賭輸錢發脾氣

十卜卜